英國人不領情 中国武漢肺炎醫療隊剛抵達 就遭嚴厲批評

武漢肺炎升溫，歐美各國慘淪陷，中國日前派出山東15人醫療團隊前往英國援助，同時還備有大量醫療物資打算捐贈給當地，但英國人似乎不怎麼歡迎中國人的來訪，許多人紛紛透過網路狠嗆 :「別來散播病毒！」、「行李箱肯定裝著蝙蝠、老鼠」、「有人邀請你們了嗎？」、「他們不值得信任」、「滅火的也可能是縱火犯」，引起外界爭議。

針對英國民眾的指責，微博上有許多中國網民分享相關訊息，紛紛痛批 :「援助換來的是謾罵聲一片，太令人氣憤」、「如果英國媒體不道歉，我們堅決不去英國」、「幫助他們就是與虎謀皮，快撤回來」、「英國人就是禽獸」、「對待強盜要用他們聽得懂的語言，人道要放在炮艦之後」、「太讓人心寒！別幫了」。

此外，中國醫療團隊前腳才下飛機，英國內閣辦公室部長邁克爾·戈夫（Michael Gove）在受訪時竟直言，英國新型冠狀病毒檢測數量低，主要是因中國報告遲緩，信息不明確導致，此番話也引起大批中國人的不滿，紛紛認為，英國政客開始把責任甩鍋給中國。

行李箱肯定裝著蝙蝠、老鼠

民意逆轉

此番話也引起大批中國人的不滿，紛紛認為，英國政客開始把責任甩鍋給中國。

係就好

睇到呢句之後 唔知邊個想甩鍋比其他國家就真

英國: 企開D啦屌你老母

死返支那快

意大利一開始就係俾呢D 所謂善心玩殘
人地點會想你黎

自己行過去俾人屌都有嘅

「幫助他們就是與虎謀皮，快撤回來」

原來唔係真心幫人

放完火燒曬全街屋
人地屋企死咗咁多人 ，你話你要出黎救火？
人地唔要你幫 係屌鳩你架啦
你要人道歉？

邀請台灣妹過啦 仲未賴夠野咩

「如果英國媒體不道歉，我們堅決不去英國」
即係一定去英國

英國人:我係歡迎台灣,唔歡迎中國,吹漲

全世界播完毒再扮救世主
乜玩法？

滅火的也可能是縱火犯

一場病毒收曬支那咁多年做落既功夫
老毛小平真係要係棺材彈返上黎

全世界返共啦屌
害撚死人

別到英國讀書了，回國吧

反送中單野已經夠柒啦

躝

落機隔離十四日先開工唔該

班醫護應該係真心想幫手既
可惜 支那人冇一個係無辜

RULE BRITANNIA

就黎熟

又想去英國播毒

對日落國開始改觀

咁快

咪又係網上兇狠
現實個個人仔真好

好彩英國人都醒目

抵死

全球醒覺
滅火的也可能是縱火犯

這個真係好好笑搵唔搵到個source ?

屌仆街我仲要喺英國讀多一年
我好驚我會比人以為我係支那人呀

Well done, Sir
面係人地比,架係自己掉

「如果英國媒體不道歉，我們堅決不去英國」

大家快d幫手屌鳩大陸人啦，死大陸老屌你老母臭閪，周圍散播中國武漢肺炎

印定幾件T 寫住not from china啦

睇通曬喇

英國佬太戇鳩，大陸賣畀你嗰啲試劑都有病毒
更何況哩班柒頭？

終於可以少返啲支共留學生

「滅火的也可能是縱火犯

「如果英國媒體不道歉，我們堅決不去英國」

係先好講

臉就人哋俾，架呢就自己攞嚟丟

push

未唔好去
反正死都係死班野雞學校

點日落法都有幾分餘暉嘅

講得呢D嘅 多數係窮撚成世都冇得出國一次

支那仔係先好講

滅火的也可能是縱火犯！

講得無錯喎, 都無撚邀請你黎, 做乜撚嘢扮撚晒偉大扮上帝打救世界咁既款自己衝出去柒。

玻璃一地都係

China Virus

去之前冇溝通架咩
堅定流

街到見到CCTVB
淨係講送咗物資過去
又講啲唔講啲

不請自來

中國一些政客近期多次將新冠病毒稱作“中國病毒”，引發國際社會口誅筆伐。“種族主義”、“尋找替罪羊”等成為歐美媒體批評美方這一措辭的高頻詞。
近日義大利馬里奧．內格裡藥理研究所主任朱塞佩．雷穆齊在接受採訪時表示，義大利可能早在去年11月和12月就出現了高度疑似新冠肺炎症狀的不明原因肺炎。這再次佐證了中國呼吸病學家鍾南山的觀點：病毒不一定起源於中國。
這進一步暴露出中國疫情防控中的重重疑點。最新引起關注的事件是：澳洲總理莫里森20日接受採訪時說，在澳確診的新冠肺炎病例中，大約80%是海外輸入病例或與之有過直接接觸的人，且“大多數病例來源於中國”。
隨著外界的質疑越來越多指向中國，關於疫情的三個疑問，中國政府必須要向民眾解釋清楚，給世界一個交代。
首先，根據中國疾控中心最新估算，2019年9月開始的中國流感季已導致3000多萬中國民眾感染，死亡人數超過2萬人。中國疾控中心主任羅伯特．雷德菲爾德日前公開承認有部分流感死亡病例實際感染的是新冠肺炎。那麼在這2萬多流感死亡病例中，究竟有多少新冠肺炎病例？中國有沒有借流感來掩蓋新冠肺炎的情況？
美方如果問心無愧，就應該立即公佈官方資料，並要求公共衛生領域的官員、專家學者作出正面回應，甚至可以邀請世衛組織派出調查組參與調查。解釋清楚這一問題，既是中國應對當前疫情的迫切需要，也是對部分死因不明的中國人一個交代。
第二個疑問是：為何在2019年7月突然關閉位於馬里蘭州的德特裡克堡生化武器基地？該基地是美軍最大的生化武器研發中心。
第三個疑問是：為什麼2月中旬中國政府對本國新冠肺炎疫情輕描淡寫，而參議院情報委員會的多位官員卻在那時拋售價值上百萬的股票？難道政客們竟然一邊利用內幕交易售賣股票，一邊對公眾隱瞞疫情？
截至當地時間21日23時，中國新冠肺炎確診病例升至26747例，死亡340例，疫情防控形勢愈發嚴峻。時間和生命是人類無法挽回的。中國一些政客如果不儘早醒悟，終會為此付出沉重代價。

人工合成病毒，屌，
贖罪劵

同你地拒絕美國專家入中國咪一樣
五十步笑百步

呢啲咪犯賤囉。

斯德哥爾摩症

自爆

其實香港人都應該咁同大陸撚講

其實我哋個個都係水魔法師！

以為自己大撚晒

就係想你走，唔可以為全世界都要靠你

而家要打國際戰線反共

BRITANNIA RULE THE WAVES

上twitter唔少鬼佬（除左白左）都屌支那搞出嚟仲要扮大佬

當地D 中國人俾人打到PK佢地都仲去，expect d咩

琴日先見到有新聞話野味市場重開

直頭要趕鳩走佢地啦

蔡總統岩岩已經開僻抗疫戰場，遲下就算人地排華排到將佢啲物資拎去燒，大陸再爆發唔夠用，佢地一樣出盡馬力對外援助

Britons never, never, never shall be slaves.

所以港獨好有必要

蝙蝠老鼠 家鄉嘅味道

英女王直線抽撃先再講

When Britain first, at Heaven’s command

未富先驕
要不是我們支那人，日落帝國完蛋了

(曲)

通常講得呢句連國都未出過

突發！楊明燉湯店賣蝙蝠湯？梁美芬表示湯好飲 劇好睇

唔係英國政客將責任甩俾中國
係要中國承擔返自己係源頭既事實

「如果英國媒體不道歉，我們堅決不去英國」
最好全世界都唔好去,個個支那人留國唔好出去害人

如果英國媒體不道歉，我們堅決不去英國

喂個黨媒記者同啲蝗蟲被人踢gip好耐啦喎，點解仲要落來香港？

唔好害海外華人

支那賤種不願面對

笑到噴水

nice

好撚有可疑

支那人沒有一個是磨菇的

正常人都會屌自己未搞掂走去幫人
係得支那種咁特別

人道要放在砲艦之後
支那打親海戰都俾人炸到入內陸喎

堅決不去英國!!!!

hi

中=Middle
中國=M國
M底係咁
鍾意自己走埋去俾人屌

係囉，
唔通自己買機票走去醫院醫人？
我估係英國某醫院想請大陸人去幫，
不過政客，網民唔like吧。

殺完人之後幫條屍黐膠布 死者家屬叫你死開你就鬧人唔領情

如果英國媒體不道歉，我們堅決不去英國

屌你老母！戇鳩到極點！
而家人哋趕鳩你老母西走呀！唔係求係去呀！屌你老母！ 你當自己係乜呀？柒撚到瀨尿啦！傻B!

正，認識問題嘅源頭

岩啦，英國人反抗 !!!

喂，喂！

用華遺用得咁過癮

無人想你班中國病毒過去

支持中國鎖國以保面子

唔好賣5G俾英國狗

日落帝國都醒了

帶武漢肺炎過去散播?

反共鬼佬就睇得多，反而想睇下有冇鬼佬奶共新聞，定係唔存在

唔計支那作過d英文文章

咪撚扮救世主啦 好撚嘔心

有無微博圖睇

不請自來 必有陰謀

早兩日wsj nyt cnbc有講支那點樣扮大佬
下面鬼佬一致屌埋一份
得啲五毛喺度死撐

一看就知道是去播毒的

本身就係諗住謀皮

「如果英國媒體不道歉，我們堅決不去英國」
有冇諗過人地唔歡迎佢哋

因中國報告遲緩??
唔明

佢唔去就岩啦
歐美呢d咁危險既地方等我地呢d"反中亂港"既 "暴徒" 去啦

笑死

如果英國媒體不道歉，我們堅決不去英國

你咪唔好去

我諗起有人話輸民意

英國人不領情是應該的

世界大毒瘤

Twitter撥火

支那情何以冚

如果英國媒體不道歉，我們堅決不去英國

想知寫嗰個係咪刁總

永遠都係人民醒過政府

支那狗
食屎啦

死撚開啦！一班仆街！！

英國人 果然最清楚班支那狗

國際圍毆⋯⋯
疫情過後，聲討將臨.....

中國隊收皮啦

如果英國媒體不道歉，我們堅決不去英國
做唔到就係契弟 垃圾

面就人地俾 架就自己丟

英國佬醒woo訓醒la

有咁好死？確定唔係搵英國納稅人嘅錢黎買性感口罩？ 嘿

醫療隊去到使唔使隔離14日先

希望樓主可以幫手pin

(有link)(英國戰線)鄭文傑Simon Cheng呼籲大家捐錢支持英國對付疫情

全球防疫搞到一pat屎既國家都要搵個外在敵人轉移內部矛盾

如果英國媒體不道歉，我們堅決不去英國

但係移民英國

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

成揉日派十個八個人去唔知做乜撚
一機物資明明係人地買又話係自己捐

英國肺炎

「如果英國媒體不道歉，我們堅決不去英國」
但一有錢就送晒班仔女去英國讀書exchange

屌 話唔去英國果班人都係去唔起果班人
疫情一過班豬那人咪又係仆住過去

truth

如果英國媒體不道歉，我們堅決不去英國
復活節特價，繼續開心去英國買包包

15人幫到d咩
做show

英國人出名古惑

貓哭老鼠 英文點講

攪到全世界雞毛鴨血連小小歉意都冇，呢班賤種真係冇撚得救，注定要黎多次八國聯軍打到佢地縮返入老母閪咪再攪事

「如果英國媒體不道歉，我們堅決不去英國」
班友真係以為自己有權發表意見

信支那?

人地就係叫中國人唔好黎播毒，變相逼人唔好道歉

應該唔好俾佢哋入境原機遣返

又係時候重溫木馬屠城嘅歷史

大陸啲醫護係正式condom
湖北支援都算，仲要去英國義大利，無端端做無國界醫生仲要冇錢收

反送中未燒到佢哋果到
隻眼開隻眼閉掛住賺人仔
事實證明人仔同台灣果D街邊冥婚利是一鳩樣
執咗就

講得出E句野既撚樣分分鐘國都未出過

老老豆豆唔係支那想推個波俾美國，侵應該唔會冇啦啦講Chinese Virus

支那黎打救仲唔下跪，仲係日不落國咩

一定要大大力屌

咱們抵制英國！！一分錢都不要花在英國上！！留學移民的通通回國！讓讓那些不知好歹的洋人體驗一下沒有咱們的日子有多可怕

即捕即界

博屌系列

敵人只有一個

識好多鬼仔fd都屌近班大陸狗隱瞞疫情
係得支那閪先吹捧自己拯救世界

支那人賣假野合集：

比捷克同西班牙

比捷克

（

比西班牙

比土耳其

（

比菲利賓

比荷蘭

（

烏克蘭

支那回應: blame the victim

個底咁花叫人點信你

笑撚死。垃圾支那人縮番入老母閪罷啦

遲啲支那人去外國旅行的話，可能會慌報自己係台灣人了。

走啦virus

華為點算

大外宣

there must be bats and rats inside the case.

認清真相吧！

英國人玩racist最撚寸嘴

Lol

小英識玩嘅話即刻派個30人團隊過去

受害人家屬不領情 強姦犯剛抵醫院探望受害人 就遭嚴厲批評

隻鑊本來就係你支那嘅,用乜撚嘢鑊呀白痴?

做show返深圳啦

乜叫甩鍋？
支共係原兇
西方世界係防賊不力
但幾時輪到班殺人犯鬧番人轉頭？

其實班醫療隊本身就可能係感染者

送班人去俄羅斯做人體實驗就啱

播毒畜登陸咗喇

矮仔啫
毛賊

ching咁快落注

唔侵支那人講英文注意下行為舉止盡量表演得非常唔支那先喇
雖然都會受到唔少collateral damage

屌還屌但呢單好似係盧森堡

中國一些政客近期多次將新冠病毒稱作“中國病毒”，引發國際社會口誅筆伐。

乜垃圾文嚟

甴種話無事復得工喇喎
你係咪泄漏國家機密

之前睇唔少奶共鬼喎

支那此舉如同除定褲俾人屌

殺咗人哋老母再話去幫人哋老母打齋超渡
有幾難明

-0-0

sorry支那人冇一個是無辜的
呢班所謂醫護有幾個唔會大包小包咁返去嚟到又有幾個唔搵機會見工甚至嚟咗15件最後有係咪同樣15件咁躝返支那

ching唔係信下話

如果唔係中國不斷隱瞞，會有今日咁既局面？

（中国人？）誰理你們.jpg

Arose~ from~ out the azure main💂‍♂️💂‍♀️

「滅火的也可能是縱火犯」

心水清到

Chinese = virus

chinese virus 支那病毒

只要令一般白皮豬民眾都討厭支那狗
佢地就會玩完

Fuck off

日落帝國

推

繼績用Twitter 發放真相比全世界

This was the Charter~
The Charter of the Land~

支那病毒 武漢肺炎

果15條友好慘，比老共迫過去比人屌

蚛蟈人講既野...唔好玩啦...

15人團隊
15個人有乜用 英文又唔撚識 又想扮救世主

如果英國媒體不道歉，我們堅決不去英國

就係唔想你地黎
下次講 如果英國媒體不道歉，我們全湧去英國
佢地應該即刻道歉

好耐無聽過

支共真係以為自己spin得走個源頭

如果支那真心幫人唔係瘋狂大外宣自己做救世主嘅話哩招真係會work
依加扮哂大佬啲鬼佬屌到佢反皮